coin 升到幾多大家先唔會入？？？？

升過400我諗我未必會入了

我屌你老母

GG

靜啦屌你

400k?

而家 480

咪撚搞coin啦唔該

知唔知暗盤升到幾多 仲400 有冇腦

即係升穿$400不回頭呀 樓上識唔識架

又嚟

即係升過400大家可以大手掃貨

250

支牛唔係350渣咩

咁你幾錢會入？

升過400，麵麵冇入，即係繼續升

put了。

終於買到display card

仆街 準備跌至負數

靜啦仆街

真

多謝麵仔，gogogo

面神今晚all in ok ？放時個聲

酒啊

我想訓教 我set 270 算

屌屌屌

Ininininininin

唔好掂美股

柒麵玩開港股 點會睇呢隻上眼

幾多錢都入呀 屌你

暗盤最高620。。宜家落返460

收到
short put 270

即係過硬400 入唔到？

coin有冇得put

酒呀！！！！

酒呀

麵麵可唔可以快啲買coin
想打機但買唔到gpu

屌你玩股票咪算囉

屌你老母 你返去搞d支概股啦

屌你老母臭閪
我準備好曬
靜靜雞唔撚7得嘅
我會叫admin block 7你條仆街
次撚次差唔多贏
比你講一句就輸到仆街
屌你老母

柒咗冇事我出返去先

麵爺會掃幾多貨？
今鋪預賺幾多先收手

邊到睇

麵仔唔使休息？

270一股 打算 500放

有冇可能

輸好多？

幾點有得買賣

邊度有暗盤？

麵麵早d訓

暗盤已過400

上緊700。。就黎800

以前諗住講下笑，睇完就算
依家買完佢一開post就跌
放左一開post就升
今次Coin真係我脫貧希望
你老母又搞9佢
唉
我唔撚想再窮啊，明唔撚明啊

係股票喎

邊到睇架屌

吹奏下得唔得先

屌 咁我set 270訓了 早抖咁多位

麵麵咁早訓

其實而家買riot 同mara 好唔好，好明顯去左等coin 但coin 如果上去到500up d 錢會唔會回流 返呢2隻美股？

Ftx 有得交易

你唔好搞幣啦
宜家都470 你唔洗睇架喇

早抖

唔買 = 升
但係都係睇升 = 跌

coinbase?
又話吾玩美股

你走啦！

食完藥早啲抖

點睇依家個價？

ftx

麵麵好少夜晚發功

幾時有得買

bb做咩咁早訓

有麵麵暴力托市

400可以掃貨

大家可以早D訓啦

又可以慳番一筆錢

又黎 入就一聲 唔入就兩聲 講清楚好喎

點解仲未有得買
利申：股票新手

HSBC 唔俾買, 激撚死

麵麵

垃圾GBTC同RIOT今日係咁插

早抖啦麵麵

dodo

大DODO 有冇睇過
XRP同DOGE
好好賺喎

麵麵早啲訓 唔好掂美股啦

好大怨氣

教埋大家搵list
一唔記得直接search 就搵到

有！你想點都得

派到400樓下先唸

你唔入我入

差唔多贏姐係次次一買就輸 搞手求打和？

有神諭都唔識玩 升唔過400識買啦

麵麵
唔理你UP乜鳩
希望你健康

睇個勢今晚都晤會升幾多😂

600

神連幣市都要干涉

I’m btc strong holder

一早過左 所以決定唔入
麵神到唔會跌穿400掛

及早脫離苦海啊師兄

今晚臨瞓前set定$100

1000定100

g持麵哥燈到連登仔老破

冇改錯名

幾時先開盤

幾時成到口價出黎

394$

堅係 400
你咪撚入呀同你講

開380 有無入

380出現過1秒咋

413入左局

1秒夠啦

穿400 麵麵要入場了

仆街 麵麵準到呢

睇得好準 真係400分手嶺

仆街好貴

分水

diu 我真係掃左

400以上麵麵唔入
換然之
即係升

diu我都係
413孖撚埋
好驚

400蚊麵頂

閪冧啦屌

孖又玩命啲喎，波幅咁大唔覺意震平個倉咪仆直

就快去返380

250倍PE既交易所 等50倍再黎睇過

加油呀揸實

麵神今次中

傻的嗎 同大麻股一9樣 得個勢

出局未？

hi黐線佬

你咁撚樣就當然成世窮啦

大佬 你話你唔理d幣咖wor

出左啦
豬左 900美

技術上黎講佢係股票喎

唉

麵哥

原來係你燈

屌，好彩走得快，開門望兩望出返去

麵神又贏

得返360

因為你一句 400
搞到幾多人高j左

378走左

屌 跌穿400 麵神有機會入啦
麵神求下你唔好入 入左破發都有可能

屌你老尾

麵麵我地知錯喇

#FC三文治

#津路烏龍茶

鍾小姐 Pronto!!It appears your number is no longer generate any data through our channels. Plz respond ASA:PHungry Korean 上- This is a computer-generated message from SmarTone -

#閃電5

屌你插到仆街

買display card有望了

呢個好笑

屌你面面準到仆街

入唔入到貨呀麵神？

叻唔切

set 350 限價1股
訓醒就入咗

仆街了即時捱價

渣ga 蝕過少少
人地就入貨

泡沫

屌你 你唔早啲出po

我都係350 不過3股

名符其實

你班傻撚盲粉咪叻唔切
佢連暗盤邊度睇都唔知
今次話升過400 未必會入
你地班盲粉又會點解讀
唔中 就話佢唔係真心 唔計
中左 就話燈力夠
單係今年年頭 mon住 燈中一半都冇
係得你地盲粉死跟 日日尻叫面神面神

有冇腦

356一股

Bnb都係8xb
Coinbase 無佢咁多野玩
應該5x - 6x b差唔多。
買貴左

set左290 買唔撚到

今晚就入到

290鐵底 樓主pin this

仲係低位
麵神快啲入

一股

琴日掛單 等唔到訓左
好彩取消埋 如果唔係又輸錢
多謝麵麵

50

未玩過ipo?大撚把暗盤拉升之後上市都未試過咁高啦
暗盤買咪等比人割韭菜囉傻鳩

搞完爸爸又搞美帝coin

弱智

又中

唔睇郭sir節目,唔上郭sir節目嘅財演,唔承認郭sir係財經界大台嘅, 我祝你地買邊樣衰邊樣,永世冇發達,輸足一世！

照入

隻野有冇前途

無.

痴撚線又中咗